(求幫手share)有朋友隻貓腎病要輸血，再冇就過唔到今晚

佢都知機會渺茫，但作為主人冇可能睇住自己心愛既寵物等死，佢已經放左上fb，我見佢咁無助就幫手放上嚟，希望可以靠巴絲既力量幫幫忙無限感激

Up

Thx巴打 功德無量

自推

推時間緊逼

同貓愛好者
唔忍心見生命就咁離開

真係作為主人肯定心痛死

推

幫推

I love you好人一世平安

感謝 好人一世平安

pish

希望貓貓冇事 推

push

Push

Pish

幫推了

PUSH

可惜我隻貓3kg唔夠

貓貓加油

感激各位幫推

幫你share咗

你唔好玩啦

你要香港人付出 好難呀

損害唔到佢利益又可以攞光環嘅 佢就會做

你要佢自己隻貓 捐血畀你 你咪等下囉睇下有冇 其實香港好自私㗎

lihkg咁多養貓撚個個淨係識講推幫你share咗但係冇諗住自己隻貓捐血俾人

同樣道理 成日話叫人衝叫人乜 但啲連登仔個個都唔夠膽淨係幫襯黃店就夠膽

推你老母咩 平時啲養貓post個個都話自己有養貓而家叫你捐血 就淨係識講推推推share share share

講到尾你又係唔想自己 唔使麻煩自己 唔想整親自己隻貓

幫忙推

推咪推

愛貓唔等於有養
真係服咗樓上

當佢幫手推囉

推，我隻貓得3kg幫唔到樓主...

有冇主子張相
幫手集氣

香港抗爭就話入左囚徒困境要同心合力嗻
要救隻貓只係要一位啱血型貓貓嘅主人出手
兩者都類比唔到嘅
利申 無養

養狗路過幫推，唔講驚比人屌要推老母

㩒錯不推

要講埋B型通常係純種/藍貓

推！！！！！

我問過朋友都講最好係
家貓機會微d

無養貓但照推

推唔到
但希望有有心人幫到手！
貓貓頂住呀！

主子未夠1歲希望貓貓捱過今晚，兼長命百歲身體健康

你朋友有冇揾過血庫或者breeder？
純種英短有一半機會中喎

你朋友黃定藍先

買血啦

邊到買定你意思係比返錢人

幫推 希望貓貓搵到啱嘅血！

貓血包供應診所 ：
1） 東區動物醫院 （ Tel. : 2915 3999 - 筲箕灣道256號 ）
2） 天后寵物醫院 （ Tel. : 2104 2000 - 英皇道41號 維順閣地下B鋪 ）
3） 港九寵物醫護中心 （ Tel. : 2712 2918 - 旺角梳椏道13號A地下 )
4）天心寵物醫院 （ Tel. : 2813 7128 / 2813 7422 - 尖沙咀松山道5-11號 松山大廈門 11號舖地下 ）

你打電話去問

唔該曬你

或者問醫生有無做血針打

好 thx

推！